如果eason 出duo part 2. 應該有咩歌？

富士山下
菊花台

佢好似係鐘意學友

人地鍾意古巨基

譚伯個偶像又係邊個🤔